zelda 有得係pc 用60fps玩 都無人提?

switch 得 30fps, 但pc master race有60fps

如果我無記錯 ns版畫面係靚少少，細緻度係ns多啲

利申唔玩zalda

switch已經全crack
重用pc?

唔洗買swirch了

冇得輸啦

本身zelda botw係wii u末期作品，但延咗期
因為嗰時switch就整好，所以等埋switch，port埋過去做護航作
其實同時有賣wii u 版，不過冇乜人知，以為zwlda botw係switch獨有game

而wii u一早破解咗，出埋電腦用wii u模擬器添

用模擬器玩？

開aa同filter打走d霧化肯定靚過ns原版

仲打Zelda悶唔悶？

pc 可以用4k 解像度
但 switch 呢
1080P都唔足(960p) 仲要 30fps

yes cemu
可以用金手指
唔撚想再係度推雪球

zalda真係水人出機神作

要980ti去run 不了

用緊1060 3gb + 16gb ram+ r5 1600
1080P穩定有45fps
都仲好過switch

都用PC玩左半年以上, 做咩個個都好似WOW晒咁

Xbox手掣玩到嗎？

pc玩要體感果D神廟解唔解到?

我用ps4手掣
應該可以的, 因為windows 10 可以直插xbox

PC Master Race 定PC Masturbate

可以, 用PS4手制玩到果D碌波仔神廟

我wow 左, 好似見lihkg 無人宣傳咁

switch兩千零蚊
你囉三千蚊買部文書機，睇下行唔行到30FPS先啦

淨係一張GTX1060都要兩千幾蚊

咁switch咪一樣做唔到文書野
邊有得咁樣講
Off topic

唔宣傳啦呢D, 轉頭又俾人屌話老翻狗/有錢買電腦冇錢買switch

我個時二手收係1200
現在應該$1400,1500 3gb版, 6GB就要2000

我都有switch 同 zelda, 但PC有得用下外掛, bug 錢 血 體力值真係好爽

終於可以試下1080P/60FPS 既zelda
試埋4K唔知得唔得

利申 : 有switch + zelda, 打到一半鋪左塵, PC 1070 Ti

垃圾驚不了

zelda點溝女
女女見到你玩埋d咁野連望你玩都廢事
更加唔好講話叫佢玩

實得啦, 4k 30fps 應該OK, 共享 master race 榮耀

zelda真心唔駛4k咁靚

隻game 都無4K,材質又無4K
你用模擬器係出唔到4K野,你只係出到像素倍大左4畫面
唔通你玩GBA模擬器又叫玩4K咩

咁快放暑假

wii U 得720P,switch dock mode 900p

720P 仲要倍上去4K

洗撚推雪球
玩中文版唔睇攻略慢慢咁玩 探險
見到咩就執咩
基本上唔會唔夠錢洗

玩外掛有咩好玩

升 level D 衫真係好煩，唔用推雪球點搵錢

可以帶出街同女玩孖車再講

材料就煩 錢真係易搵
有無睇過挑戰者一號？
用外掛玩game同睇攻略根本享受唔到樂趣

之前 switch 玩到80 temples，成日要唸點 upgrade 體力同血，真係好煩

一次過升爆

隻gane最好玩既元素之一你話煩，其實有無諗過你唔適合玩呢隻game

不過咁講，單機game自己鍾意點玩就點玩

享唔享受隻 game 係我話事，唔係你。我係單機 game 鍾意點就點啦
模擬器係俾多個選擇你者。你可唔用掛照打。

如果唔岩玩，我會玩120小時？重打一次用下外掛試下新玩法都OK掛

關咩事？？

2D同3D唔同
所有3D Model都係單純點同點連線、貼圖
無錯Texture係無4K, 但3D可以由Render 720p畫面變成Render做4K畫面
畫面一樣會清咗, 而且有Cemu有MOD可以改Level of Detail、View Distance
真係可以靚過Console玩
不過就真係少數PC先頂得順

主流1060 卡都可以啦
講畫面，一定係無得輸